有冇人好憎啲人聽演唱會鳩叫？

叫「好靚仔呀」個啲
好撚黑人憎屌

有聲

歌與歌之間鳩叫，是必須要的，不然去演唱會要幹什麼？

屌呀

啱，冇互動場面我返屋企聽cd啦

你有冇諗過你鳩叫會錄埋入cd?
都算唔講住
大佬 成首歌 由前奏到完 都好重要
你叫一叫完全攪衰成首歌
互動可以拍手嘅 唔一定要叫嘅，叫完佢都唔會比反應你，叫撚互動？
鳩叫狗先做

我以為係個歌手鳩叫
第一時間諗起你唔愛我啦

我諗睇下係咩歌架姐
之前唔明點解eason唱活著多好都會有人鳩叫

唔通唱緊一起森巴舞你又靜靜地坐係到聽

識唔識分鳩叫同助興

上次睇eason
有條fans比人屌，心都涼撚埋

鳩叫同互動係兩回事